如果BNO持有人要好似美國咁喺香港做野都要交稅比英國

會有幾多藍屍會入form cut BNO?

呢個方法filter走班無貢獻藍屍有得諗

只有海外工作收入(i.e.香港), 不在英國居住超過183日, 不用為海外(香港)收入交英國稅

樓主應該未出黎做野
我唔信你肯交多3-4成

美國啲稅高到仆街

又一個以為自己好撚醒既智障